倫敦巴黎平價深度遊 (巴黎中伏篇)

小女第一次打遊記，寫得唔好勿插

今次歐洲之旅主要係玩倫敦同巴黎

小女同友人一向都比較鍾意深度遊

所以今次用咗25日黎玩呢兩個地方

呢篇主要係講巴黎嘅驚險中伏之旅 如果反應好先再寫埋英國篇

今次歐遊大約洗萬幾蚊左右

搭中東三寶Emirate去倫敦，再搭Eurostar來回倫敦同巴黎

Day 1-14 London
Day 14-19 Paris
Day 19-25 London

一早上網買定Eurostar嘅車飛，班次都幾密，大概每個鐘都有車
25歲前都有廢青價，小女今次買中午12點班次，來回£67.5，車程兩個鐘左右
如果再平啲可以選擇搭巴士，運作同皇崗巴大致一樣
聽講價錢唔洗£10，但車程要6-8小時左右，耐Eurostar好多

基本資料講完，巴黎驚險之旅開始

一到埗，啲牌清一式法文，想搵隻英文字都極困難
小女一落車有啲內急，所以第一隻學嘅法文字係toilette
一搵到，€0.7? 冇病吓?
OK fine~明屈都算，收錢嗰兩個八婆塊面仲西過葉劉，
家吓我欠咗你呀？
好喇比完錢，嗰兩條八婆又left又right，撚狗咁撚我，
最後重要撚咗我入男廁，唔識用手指指呀八婆
好在最後個清潔姐姐見到提返我
急到癲時重要比人玩，個感覺真係來回地獄又折返人間
重要收錢嗰時唔係入落閘機，而係叫我親手比佢，cap水呀?
最可憐係排係我後邊個英國女人係我去完出黎都重係比嗰兩個八婆撚緊...

留名 6月倫敦6日

留名

遲下都係起倫敦巴黎有冇咩推介

㷫到跳制嘅我收到hostel message話housekeeper要夜少少先返，
所以我哋要係車站一間書店嘅cafe hea到天黑
接著唔識法文嘅我地只好去食this this this...

食完嘢就出發搭傳說中危險度極高嘅地鐵前往位於Citi University Station嘅hostel
我哋打算係度買張巴黎嘅八達通Navigo，
點知去到售票處條囡囡又係唔識英文，雞同鴨講
佢就話Navigo係得個人嘅卡冇for旅客嘅<-估佢係咁上下意思喇
係咁sell我哋買旅客嘅day pass
問佢價錢，佢又sell我地買最貴嗰隻
除返開要成十幾二十歐一日
痴媽筋，我留係hostel算
之後計過巴黎嘅景點都好集中，day pass都係唔抵，最後冇買

廢事再雞同鴨講，就走咗去售票機買單程飛
幾部機壞剩兩部，之後其中一部重要排到一半壞埋
好喇，最後排部冇事嘅
點知部機唔識找錢
行開比人買咗先，點知後邊嗰個都係冇找
之後佢行咗去售票處度罵
見佢好激動咁罵完就走咗...
唉...冇計，唔識法文只好蝕一毫子比佢...
由踏入巴黎到而家已經嘔咗幾次血，真係人都癲

買完飛到月台，我的媽呀
好似去咗印度咁，
又多人，車又舊，個月台啲設施好似未起好咁
我同友人一身行李，勁驚比人老笠或者偷野
上車嗰時先發覺完來車廂開門係要拉列車門個制
成件事勁奇怪，有冇巴絲可以解答吓點解要咁設計?

落咗車後，我哋打算轉tramway(巴黎嘅輕鐵)前往hostel
行到去站先發覺冇飛賣，問人先知原來地鐵買嗰張飛可以再用黎搭tramway
勁複雜

之後去到hostel問，先知原來巴黎搭public transport係用zone黎計車資
而當地人多數係...逃票
係巴黎逃票係一件好常見嘅事，啲人都見怪不怪
重叫我可以試吓...

6日應該唔夠玩，但記得一定要去Science Museum 旁邊個Natural History Museum
好大好多特別嘢睇同玩

agger 法國d地鐵站臭到仆街 成浸尿味 要禁制我估係因為冬天好撚凍 廢時埋站又開門 搞到車廂更加凍掛
利申：去過兩次巴黎

英國啲cross country火車都係自己禁制開關門的.. 如果你只係london冇去英國其他地方就當我冇講過啦 你塔London underground覺唔覺啲車樓底好低 仲低過香港 我去搭頂哂頭 定香港反而仲有半個頭先頂到

倫敦建議放一兩日去佢當地嘅day tour
小女參加咗佢個Stonehenge, Windsor Castle, Bath day tour
930蚊港紙左右, 包車, 導遊, 入場
因為出發前上網睇過就咁買Windsor Castle 入場已經好貴 路程又ok遠 所以幾抵

巴黎就可以去Basilique du sacre coeur 中文好似叫聖心堂
上到去係一個好大嘅教堂, 附近都有個好文藝feel嘅市集
不過要小心啲手繩黨屈你錢

唔止地鐵站, 條街都係
巴黎我去完一次都怕怕, 巴打仲要去兩次

英國玩London仲要冇咩離開過zone1 聽人講有啲班次唔係日日開

唔止架車, 成個地鐵啲通道樓底都好矮, 感覺好迫

其實物價比起香港唔算好貴
佢本地食材好平, 平時去M&s執佢減價貨,
好多一減係減多過半價

手繩黨點屈法？

下次可以試下走遠d
以前我係london住過zone 3

去過紐約應該會覺得巴黎嘅地鐵都仲好少少
不過地鐵門要禁制先開門喺歐洲好似都幾常見 之前去搭berlin budapest stockholm地鐵 UK火車etc 都係咁

佢哋會拎住條彩色嘅繩主動行黎綁係你手,
之後話收你錢
佢哋連群結隊, 比佢屈你好難唔比

下次試吓先, 唔知hostel會唔會再平啲

唔係掛, 巴黎地鐵已經夠嚇人
搭搭吓仲會壞車有幾個站停成五六分鐘

Lm

去咗幾次巴黎同倫敦
反而我鍾意巴黎無厘頭嘅感覺
啲人其實好隨和 唔識法文同佢地英文講野都會指手劃腳想令到我明 仲有一次一個法國佬救咗我哋成班人唔洗罰錢 (逃飛)

感覺上歐洲嘅男人係隨和, 但女人就...
當地人教我逃飛比人捉or有咩事搞到報警可以同佢講passport唔係身
叫佢跟你返去攞, 佢地多數就會放你走

就算係日本啲郊外線都有
我去巴黎成日想拉嚟玩下都俾人拉咗先

點救？

我上星期去到倫敦 都未去到hostel check in 就比人扮警察搜錢 仲偷左成萬蚊

你去坐地鐵個到自己無做好功課咋掛

依d路線仲老過你爺婆個輩

巴黎啲嘢又殘又舊又窮
去到倫敦即刻好好多 好似返左hk咁

巴黎搭地鐵果陣d本地人拉住出閘果棟門叫我入去

會去巴黎 好驚比人偷野

巴黎車飛，唔好買pass,直接買直接買10張飛仲抵

試過有一日去完鐵塔之後都11點幾左右，去到車站冇職員喺到，見d人個個都唔買飛入閘我地都跟著咁做

巴黎地鐵買一張飛是常識吧
自己冇做好research 扮咩中伏

正皮支持下先

小女係指自己個女
小學畢業未, 有無簽過通告

唔係掛, 倫敦都有呢啲

冇做功課呀, 因為hostel嗰邊好詳細咁教好點搭點轉,
完全冇諗過同倫敦underground咁唔同

倫敦去咗佢個 transpoartation museum睇完先知london啲線閒閒地百幾年歷史

係, 所以完全冇唔慣嗰啲,
超鍾意london

我都有, 同我講the machine is fake 走返轉頭好型咁跨多次閘比我睇

會呀, 之後會講我目擊偷嘢經過

係, 但其實唔洗等11點,
平時就算好多人,
我見啲人都係咁逃票

伏唔係話買飛伏, 主要係景點伏...

係咩,
之後改返先

外國大把人會咁做

有冇咁伏 我好鍾意巴黎喎
西歐黎講最鍾意法國

仆街
你咁詻攪到我唔敢去WOR

人在外地
比差佬逗一逗真係Jer都縮
唔敢反抗

之前去英法 覺得法國好玩過英國
airbnb個host勁好人帶我地周圍去

諗起之後見到3個黑人齊齊跨欄咁跨過個閘
好似睇緊奧運咁

去完巴黎真係對呢個地方好反感

雙層巴士
以前過馬路按個舊野
左上右落
真係以為翻左香港咁

5月帶埋兩老去 好驚佢地會比人偷野

Why

點解唔直接揀巴黎走 要來回倫敦

咩叫一張飛？

皮已正 幾時出London篇

我今次都係用airbnb
真係好好

係好似逃票係黑人多

聽返hostel啲人講係巴黎先係咁,
法國其他地方個feel完全唔同,
巴打下次可以試其他地方

最似香港嘅係大家都係亂過馬路

將啲袋仔收係褸入邊係ok嘅
我見偷野佢係偷啲放褲袋嘅人

因為開頭買機票嗰時冇諗過去巴黎,
同埋Emirates 唔係同一地方回來回抵啲咩

倫敦有啲長,
所以諗住打咗巴黎先,
因為巴黎刺激好多

下個月去倫敦同巴黎留名

巴黎感覺唔多好，之前拎車個停車場臭到仆街。地鐵車廂好迫。

應該去咩景點5 日巴黎
其中一日 day trip to st michel

黑人多數係難民
我果次係白皮膚，係唔係法國人真係唔識分

巴黎真係刺激過倫敦
一來刺激在個反差
同埋我去果陣係歐國杯果陣
周圍都係警察
見到有條友比個警察掉左一pack spin咁上下既野
跟著兩條友係度嘈

巴黎 Day 2

Hostel旁邊係Montsouris Park,
個公園好大, 重見到入邊有人係度放馬

出發前我哋download咗個apps叫citymapper,
係有得上網嘅時侯搵定自己想去嘅地方,
佢就會list好多唔同嘅交通工具選擇,
重會show埋total幾錢車費, 需時大概幾耐, 點行去車站等資料,
重可以save低比你離線睇返, 對於冇租wifi嘅人係幾方便
p.s. 佢個中文版重係廣東話口語
之後我哋跟著個apps指示去咗附近嘅車站搭巴士前往羅浮宮
上到巴士, 正當重猶豫緊拎唔拎昨日嗰張車飛出黎試吓入嘅時候,
我哋發覺隨後上車嘅人係冇一個比錢,
雙手插袋 大搖大擺咁行入車廂...
係呢一刻, 我哋覺得融入人哋文化係件理所當然嘅事呀吓話...

司機若無其事地開車, 過咗一陣,
佢車咗成車人去咗個唔知咩地方,
佢叫我哋轉後邊架巴士
原來巴黎嘅巴士好似香港啲小巴咁,
鍾意group夠一堆客先開
真係長知識了

轉另一架巴士,
架車冇廣播, 亦冇任何野顯示架車到邊(個別巴士係有),
我同友人就戇99咁早咗一個站落車...
好彩站與站相距唔遠,
好快就可以行到羅浮宮
但沿途條路都勁大陣尿壓味,
陣味係比平時更濃烈,
好不安

去到羅浮宮, 附近有好多人係度賣啲鐵塔匙扣,
價錢比店舖平, €1已經有4-5個, 可以講價
有興趣買呢啲hea手信同佢哋買都抵
入售票處前(玻璃金字塔嗰度)先要過一次機check袋,
個氣氛有少少緊張(過幾日就發生咗有人持刀桶軍人)
但一落售票處, 就見到查飛嗰啲人hea到爆,
買完張飛佢都冇咩點check

羅浮宮呢度主要分3個area,
有大量嘅油畫, 雕像, 傢俬, 飾物,
係度會見到好多高手坐係度畫仿畫,
如果鍾意藝術嘅巴絲一日一定行唔完
行到去則翼睇雕像,
我同友人就聽到吱吱聲勁唔舒服,
加上有啲位又暗, 啲雕像面目有啲猙獰,
個氣氛極詭異

睇完雕像就上返一樓諗住行埋最後一個zone,
真係好似入咗迷城咁, 拎住個地圖都搵唔到路
後來問人, 先發覺好多人都搵緊zone C去睇蒙羅麗莎的小雞雞
兜咗大半個鐘先搵到...個迷城真係大到...

最後搵到蒙羅麗莎,
張畫就放咗係一幅牆中間,
一堆大陸jj圍住迫係度影相打卡, 真丟架...

話說, 全能嘅巴絲們知唔知羅浮宮傢俱嗰類展品同油畫其實係仿畫定堅嘅?
係大英博物館啲畫都重搵嘢蓋住啲畫,
但呢度啲展品放係度任人摸, 有啲重新簇簇嘅
啲油畫又冇咩裂痕咁...
硬係覺得流流地...
嗯...我唔識都係唔評論喇

行完羅浮宮, 佢樓下有個shopping mall,
大致上都係賣啲土豪嘢
旁邊有個food court, 啲嘢唔貴又多選擇,
我同友人就試咗間Italy嘢
味道幾好但膩到pk

其實羅浮宮靚係幾靚嘅,
但聞到陣尿味同見到一大片沙地就大煞風景

地鐵啲人重會放隻腳上座位unn
靚仔嗰啲都唔例外
幻想破滅

巴黎聖母院同聖心堂都幾好,
其他就...

啲圖唔知點解自動打橫

黑人九成都逃
但眼見白人後生嗰堆都好少比

夠膽同警察嘈
我見佢啲警察啲槍由腰攬到落大脾我就淆
心諗matrix咩大佬

遇到假差佬應該點應付
或者點分真假

真係好想去多次巴黎

屌 巴黎真心去一次就夠
去完幻想係破滅哂
巴黎人西到仆街
利申一早search好資料
一炮買左十張小童飛
同個fd兩個人用一張
一開閘一齊過
巴黎地鐵啲閘世界級on9
我地過完之後有成家跟我地後面入咗
不過不幸地俾人查飛查到得小童飛
本來每人33歐扮q哂野冇錢
兩個人加埋跌咗廿歐俾佢
但聽講巴黎以外既地方完全唔同
下次想去南法

個friend比人偷野
多人呃錢
地鐵又臭

未去但聽人講到我已經對巴黎個印象差哂 希望去到會比我想像中更好 要stay成個禮拜

留名
黎緊6月有兩日自己遊巴黎

Quarter Latin 有冇去，我覺得個區好靚，同巴黎其他地方好唔同

同差佬嘈果個本身都係外國人黎
巴黎d警察唔知點解特別高
個個米九兩米又大隻
係條街巡邏都full gear好似睇電視d SDU咁

我宜家係巴黎exchange緊 一月頭黎到宜家 可能慣左 出遊客區多數舖頭都識英文 當然你要小心財物 我冇俾人偷過野 我覺得去旅行係要走出自己comfort zone 始終每個國家文化唔同 試下適應下唔同國家人既生活習慣 法國始終太多唔同背景既人係度住 有當地人有難民有非洲移民 而且人數又好多 一定冇香港環境咁好咁乾淨 當然我去倫敦都覺得個感覺係好啲啦 因為又講英文又似香港 所以其實唔係巴黎唔好 係你唔慣姐

有沒買旅遊保險

我都試過貼住呀伯後邊入

每個景點都有啲唔同呃錢手法騙徒
好在hostel屋主每日都問我聽日去邊,
再叫我小心邊類人

唔抱太大期望去都冇乜嘢嘅

冇呀,
冇離開過巴黎zone1,2
聽講Bordeaux都好靚好想去,
但奈何太遠所以放棄等下次先

其實嗰邊好似警察唔多,
反而軍人嗰類多,
見到有啲女軍好型

agger 但可能因為坊間吹噓得太大,
黎到個感覺太大落差,
完全唔係嗰回事咁
之黎幾日慣咗好少少
開呢個post係想反映返個現實出黎
唔想再咁多人中招

有呀,
買歐洲旅遊保

想問下 巴黎5 日
1 日去saint michel 同1 日凡塞已宮
仲有2 日半係城市 夠唔夠
有無咩景點/ 餐廳 必去

1日 saint michel其實好趕下，可能得三幾粒鐘行，我自己試過兩日一夜，朋友試過即日來回返嚟話唔夠時間行

我就係諗住 3/4 pm到 訓晚 聽朝11 點走

On9 唔識法文仲學人法文
你講得法文人地就預你識嫁啦
用翻法文答你你又唔撚識聽
咁on9既人真係第一次見

1.法國人唔識英文好出奇？
2.法國人唔撚鍾意講英文你唔知？

巴黎超正
讀歷史既人都應該會超鍾意巴黎

巴黎成日有危機感覺得會比人偷野
春天百貨以為返咗海港城一車車大陸人仲多過外國人

之後去波爾多超正

邊度有寫講法文
你閱讀有障礙
咁柒第一次見

柒咗喇
返屋企瞓喇柒頭

春天百貨堅似海港城

我去兩次都冇乜野
啲人話巴黎人好西但係好幾次都係人地主動, 好幾次開口問都好願意幫
問人的話就用法文問人識唔識英文先(臨去前學左點讀, 拍檔 巴呢夫UN架呢 ), 通常都係答你A LITTLE然後再講自己REQUEST..

有關navigo戈樣野, 初頭我同女友都係on99咁去左navigo office買, 職員都係話唔會賣比遊客
不過咁啱有個人(成身好多位置包扎左, 初頭以為諗住scam我地) 話帶我地去買, 膽粗粗跟左佢行左一陣, 原來遊客用既navigo要係賣火車飛戈個counter買, 幫我地戈個人用法文同票務員講左兩嘴就叫我地上前, 我地都向戈位人兄多謝之後簡簡單單就買到navigo, 冇留到contact有啲後悔

春天靚好多，不過真係好多大陸人，連d staff都識講沒有喇，最後一個，謝謝

巴黎除左J大景點 真係麻麻 但唔好對法國有壞印象 因為南法真係好靚好舒服 值得一去 自己最愛nice 無馬賽咁雜又無Avignon咁細~

感覺上一般路人其實問佢佢唔會xy你,
但反而係staff態度差啲
係gare du nord個站啲staff好大怨氣

我對上一次都半年前, 可能呢半年歐洲都好亂, 人都燥左

旅行團必去, 冇計喇

屋主都話主要係巴黎, 因為多難民
想睇靚景可以去遠少少

我上年去睇波又無野wor

其實d伏 你睇多幾篇遊記就 可以避免到

Paris地鐵係個出口入返去就得架啦唔洗買飛
唔識點做就望下d黑人哥哥佢地會親身示範俾你睇

波爾多好值得去？

睇完覺得其實呢啲問題睇多幾篇遊記就會有心理準備，會plan埋點買飛先最好
雖然我都喺巴黎中過伏，但我以為會有啲更精彩嘅經歷分享
下次做好功課先好出發

利申 唔鼓勵逃票，乖乖地買飛算，試過有fd比人捉到賠左€50

覺得你可能有少少偏見
連羅浮宮都可以 批評幾樣嘢 我反而覺得好好行
其實有時調整下心情 期望管理好重要
我去旅行成日同自己講 去得唔開心 蝕底嘅係你自己
所以放鬆啲啦

下次去旅行做返啲資料搜集 歐洲國家嘅廁所要收錢一啲都唔出奇

成件事根本條柒頭大鄉里出城
歐洲差唔多所有國家公廁都唔係免費
2.一開波就英文問人，人地老奉答你？唔撚識講唔識法文，問佢識唔識英文？
樓豬根本d港女上腦，人地巴黎不嬲係咁，知自無知就話中伏

無文化既人邊會識欣賞羅浮宮講真

講起收錢就想笑
一個用完拉住棟門下一個入

唔知點解你地話去巴黎係中伏，啲街係臭尿味，不過啲建築物同景真係靚

塞納河畔

凡爾賽宮-鏡廳

死矮仔墓

就係睇親人哋啲遊記明明好靚,
但去到係第二回事

佢哋好型棍咁兩三吓就跨咗入閘,
我諗我唔練返一兩個月做唔到

係比票站staff捉定警察

其實巴黎周街都係唔洗錢嘅廁所,
唔關資唔資料搜集事
係GDN車站個公廁要收錢
同埋問題唔係話收錢有問題,
老實講唔洗遠, 泰國都要收,
問題係staff態度問題
老實講我冇主動問佢啲咩,
而係我去找換機兌緊散紙嗰時佢已經對住入緊去啲人呼呼喝喝
嗰刻心諗 做咩事咁激動

上次去巴黎靜係留左一日
靜係去左睇聖心堂、凱旋門同鐵塔，本身諗住坐船睇夜景
因為啲同伴話要食台灣一堆blogger推薦既海鮮餐
最尾都冇搭船 好遺憾
屌，個海鮮餐我覺得好難食
大份係大份，但係唔好味囉

講起倫敦又係好鬼sad
五日入面佢地有四日都走去shopping
大家又互相吵大鑊
真係早知就嗌分開行

如果仲有下次，都想再去多次倫敦

btw 留個名等睇倫敦部分
好想去溫莎堡同巨石陣

第一, 其實你有冇去過巴黎,
巴黎好多地方廁所係唔收錢,
同埋我冇話過收錢有問題

第二你係咪讀寫障礙
我邊段話我一開波用英文問佢撚我所以我唔like?

GDN嗰隻係閘機 冇得用呢招

其實有冇可能係因為唔啱季節
個個景點都係泥地沙地
平時春天啲沙地係咪會生返做草地?
因為今之去無論係羅浮宮對出, 凡爾賽宮同花園
清一式一片泥/沙地

聖心堂幾靚,
上到去望到全個巴黎

倫敦就極力推介博物館同聽opera
opera 可以用apps執平飛
二十幾英鎊已經可以買到幾靚嘅位
超水準

呢個建議你join local day tour

想問下倫敦多唔多人偷野
洗唔洗用腰包放錢passport個d
定就咁放番係袋就得

講開廁所
樓豬有冇去倫敦西敏寺附近個廁所
明明臭到仆街都要收錢
不過呢個都唔係重點
重點係果個廁所又係閘機
果次老母係度搵散紙
有個個樣貌似英女王既當地人叫我地就咁跨過去就得

倫敦冇見過wo
我同友人都係就咁放書包都冇事

Tower Bridge 嗰頭個廁所有
不過友人乖乖地入錢去

話說倫敦好多婆婆都好英女王慈祥feel

係南法住左三年 巴黎住左兩年
無俾人偷過野
係河邊鳩行飲咖啡不知幾寫意

Btw巴黎搭巴士係唔會等夠一班客先開車
可能你個陣架車有問題
唔識法文唔好亂估

試過自己去三日巴黎，無中伏感覺
反而覺得啲地鐵自己開門幾有趣（但係第一次搭就拎住行李搭過站 ）
放鬆住踢拖行路鳩遊不知幾正

Day 3

係hostel嘆完個早餐,
就搭地鐵前往艾菲爾鐵塔

出咗地鐵站行前少少,
離遠就已經望到個啡啡黑黑嘅鐵塔
諗住行近少少影相,
前邊已經見到有好幾個簽名黨
(當地人有提我哋, 有人問你識唔識英文再拎張嘢比你簽
話簽完有小禮物送要小心啲, 又係呃人屈錢)
唯有急急腳行, 當睇佢哋唔到

行過咗鐵塔, 過埋條橋,
行多大概十幾分鐘就到著名嘅shopping聖地--香榭麗舍大道

本來諗住呢啲鳩嗚聖地會有好多大陸jj係度掃名牌,
因為始終未計退稅已經平香港好多
但點知去到條街得小貓三幾隻
連LV都唔係太多人
隊都唔洗排就入得
其他名牌名更加水靜鵝飛

逛咗兩逛,
出返黎離遠就望到街頭/尾個凱旋門
個凱旋門唔高,
屹立係幾條行車線中間

行完呢三個景點時間尚早,
我哋就搵間餐廳食嘢
隨便搵咗間餐廳入去,
叫咗個carbonara同cappuccino,
味道一流, 係呢邊食親啲煙肉都係勁juicy勁香,
埋單重要唔貴, €2X 左右
但由於我同友人都冇散紙,
比咗兩張大紙佢找,
點知...個staff冇找錢
on99咁坐係度等咗半個鐘,
發覺身邊啲當地人明明少少都會找,
點解我哋冇嘅??
佢唔會以為我比百幾蚊tips掛
如是者坐係度等咗勁耐,
有個serve開呢枱嘅staff應該知道未找錢,
行過黎找返,
如是者我哋呢餐由天光食到天黑

食完dinner沿路行返去搭地鐵
見到個塔有燈閃閃吓,
夜晚成件事靚好多

之後返到hostel,
同roommate吹吓水又一晚
點知, 驚險嘅事又黎
大概凌晨兩點左右, 大家都瞓著哂
我本身係個勁易比人整醒嘅人,
瞓瞓吓聽到有人入屋
嗰時心諗, 明明成房人返齊哂黎,
點解重有人入黎嘅? (重要有匙開門??)
之後見佢哋開著咗個電話嘅電筒係度照田雞咁照
我見到係兩個好高大嘅男人,
鬼鬼祟祟咁係屋行黎行去
一時行去廚房, 一時行去 storage room
我係度扮瞓完全唔敢出一粒聲,
嚇到我high high
我望到瞓近門口嗰個香港女仔都醒咗,
大家都唔敢出聲
之後冇耐見到屋主行出黎同佢講嘢,
傾咗好耐之後見到嗰兩個人走咗
完全唔知發生咩事, 之後成晚眼光光唔敢瞓
到咗第二朝起身問有冇人知咩事,
點知個個都話瞓咗唔知
得我同友人嗰時比佢整醒咗

其後問返屋主,
佢就話嗰兩個係醉酒佬黎白撞
呢啲白撞嘅人好常見
我的媽...嚇到我high high
嗰時最驚唔係黎怕比人偷嘢,
係怕比人打劫

唔係wo,
佢係呢個地方放低成車人叫我哋轉後邊架巴士
唔止我哋係咁wo

想知係咩apps

唔止你地係咁係架架車都係咁

凡爾賽宮有冇行花園係咪都要收錢？
上次去果陣，好似有concert,要再畀錢入，冇入到

入花園係要比錢，我係係火車站一路行去凡爾賽宮條路上面啲舖頭度買飛，去到先買要排餐懵

真架 價錢一樣？

LOVEtheatre
不過睇完價唔一定要係apps買,
我係睇啱價同時間去到theatre先買

眼見當時兩架係咁
因為架巴士都唔係即開

好似係分A B C三區
有一區係入宮 另外兩區係花園
其中一個area嘅花園要比 另一個唔洗

ok既 我只係市內周圍行吓 ,冇咩黑人又冇吉卜賽人冇咁危險
不過可以去埋saint Emilion 行 歐聯小鎮